屋企電腦網絡search到部唔識既電話

寫住Redmi Note 2
屋企冇人用屌米
間唔中又會消失唔見左
好鬼驚
想問下要點解決

改wifi 密碼

Cap 底啲閃卡

唔係好識即係要cap d咩

hack鳩佢

利申：講笑

岩岩改左密碼
希望有用

咁你都係改wifi 密碼

好

驚d咩，仲有咪入去router DHCP block q左個Mac address

原來仲有呢招
即block